屌你老母係咪全部散仔都覺得自己係下個警務處處長

毅進仔以為做紀律部隊好撚有大志好有作為呀？英文都唔識多隻唔做狗仲有咩可以比你做呀？